皇冠假日酒店Banquet大佬黃富傑閪撚到鎮

Banquet 啲人閪就係人都知得罪咗人俾人針對可以俾人無理咁樣比人雞自問自己很捱很做呢條撚樣好撚宮心計，尋日做撚到腰酸骨痛，冇返到又俾人雞講緊要又搬stage又總之係重嘢 人工高低見仁見智啦，條友又肥又臭串又鹹濕今日春茗唔想見到我咪出聲囉使唔使用埋曬啲係啲閪招炒過散姐，要玩到咁撚鳩屎， 男人老狗會搞撚到咁撚樣你真係得咖你

bq係咁啦 咪炒第2間囉仲同佢撈

不過你係咪射波
BQ 做炒散係成日比大佬屌

標點符號

炒散咋老細屌你老味當我地係狗咩

有射過，係個大佬閪

係呀通宵間嗰啲又唔夠膽搞淨係搞鳩我地

冇諗過會閪撚到咁